我岩岩失戀，好唔開心

我同女朋友一齊左差唔多1年啦，我咩都就曬佢，對佢好好，咩都比曬佢，但係倒頭來佢好似當咩都冇發生過咁，我雖然唔識講野氹女仔，但我會用行動去表示，我聽到佢同我講分手，我即刻爆喊，我第一次拍拖，咩都唔識，唔知呀，我依家好亂個人，佢等等會比番曬我送比佢D野，我想用埋呢次最後機會睇下可唔可以有彎轉，各位巴絲打比D意見我

記住，你對人好人地未必會一樣愛你
佢愛你的話，你對佢唔好佢都會忍受到你

利申: 岩岩分手

佢有無講你衰咩呀？

咩都就哂佢 同做兵冇分別
人地厭左 你 已完
唔好諗住轉到灣
男人老狗喊哂口 求復合 真係好樣衰
人地都唔會理你
放手吧啦

你做到足哂 盡哂力 你女朋友都仲係要為難你發你脾氣 你可以滿足到幾多次？變本加厲 係唔係？
你自己都清楚 好辛苦 你愛佢？佢愛唔愛你？愛一個人係唔會想佢難受，你女朋友知你難受都仲咁對你。你好好諗下代表咩野。
最後最後 你真係愛佢就放手 唔好再逼佢 咁樣死拖住佢 佢會唔會開心？唔會！ 你放佢走佢搵過第二個可能仲開心過同你一齊 。成全佢 先係真正愛佢
你而家只係唔甘心 付出成年心血同時間最後乜都冇哂

衰咩先?
如果佢係鍾意咗第個就算啦

Same here

巴士我同你一樣喎

唔愛就係唔愛